人鏈遲到--玩警嫂玩到遲到

今晚同警嫂玩耐咗 遲到
要求泥多次人鏈

唔該唔好再叫阿嫂
阿哥另一半先係叫阿嫂
同佢有親阿家陣？